LEIA 



Facebook: http://facebook.com/Razuchi
Twitter: https://twitter.com/RazuchiTV
Instagram: http://instagram.com/Razuchi
Twitch: http://www.twitch.tv/razuchi
Steam: http://steamcommunity.com/id/desdeoatari/
Social Club Rockstar : http://pt.socialclub.rockstargames.com/member/razuchi
Trakt: https://trakt.tv/users/razuchi
Plus: https://plus.google.com/108124605565840736166
Ello: https://ello.co/razuchi
Orkuti: https://orkuti.net/Razuchi

FARANDOLA CREW :
http://farandolacrew.com.br

Canal RazuchiTV: https://youtube.com/RazuchiTV

HATERS: Eu ganho pro views e no por likes ou comentrios. Quando mais vocs ve meus videos, mais rico eu fico, ento, obrigado! :)

ATENO: A no ser que voc queira, no precisa dar like, comentar, favoritar, se inscrever, nem nada. Mas se quiser, desde j muito obrigado! Se no, seja feliz. Ame seu amante, plante um filho, tenha uma arvore e escreva um vdeo... sei la, se alimente de luz, num sei! 

CANAIS DOS PARCEIROS:
Orra Veio: https://www.youtube.com/orraveio
Fracassados: https://www.youtube.com/user/frcassados
Erick Animation: https://www.youtube.com/erickanimation
Rafael Piracaia: https://www.youtube.com/user/rafaelpiracaia
Casal America: https://www.youtube.com/channel/UCFNpMmWwXhVmMrPQpeRMf-Q . A MAIOR LIVE DE DIVULGAO DO MUNDO: https://www.youtube.com/user/DesdeOAtari1/live